求各路英雄出手！經典macpro 升級

細佬係做製作公司嘅，有四至五部Macpro 想硬件升級，但冇一間公司識做，反而馬雲網同外國就可以做到，但唔想既出去外面。有冇英雄可以出手幫忙。

如果可以，請留tg ，唔稱得上係重酬，但一定有汗出，有糧出。

求各位幫手，巴打 絲打皆可！

升乜嘢?Harddisk?

其實我問過淘寶同外同既公司，佢哋話可以upgrade CPU，Display卡，usb3.0 , thunderbolt 3.仲可以用返OS ,不過我想搵香港公司做，但問極所有人都話唔做

有冇試過搵表哥

求指教！

下？做咩？
我唔係表哥喎

I mean可唔可以介紹表哥俾我，麻煩晒Ching

OWC 最貴嗰set CPU Upgrade Kit 成1699美金都係用緊11年出嘅X5690
我覺得無謂浪費金錢搞

對比今代最慢嗰粒

大陸人信唔信得過

應該幫到你

多謝師兄，呢個好耐之前問過，佢話冇依啲服務

講真你得三條pcie slots郁得
一張display card
一張pcie to nvme ssd adapter
一張pcie to usb 3.0 adapter
加埋ram
其他冇乜野攪到

我原本電腦嘅既spec , 有六部，係六年前公司apple 整架

你想升級啲咩？

YouTube 大把tutorial

下年出新mac pro,升級舊機唔化算

砌部hackintosh算啦

CPU, display, usb ,thunderbolt 3

所以先想問吓各位ching

明呀Ching , 但公司太多野要處理，自己要做埋TD，實在唔太得閒

我本身已經有六部打爆咗嘅垃圾桶，一部打爆咗個iMac Pro。但見到依幾部mac pro就咁擺響度有啲於心不忍。所以希望每部可以updategtace少少,用黎render下野都好,其實一部14000,真係唔算太貴，只係我想再平少少，始終營運公司，越平越好

多謝Ching 提議，但係upgrade實在太煩。